[重開]聽日就係工展會啦！

各位準備好活動未？

和你展啊

聽日6點維園見

推撚爆佢

推

想和你展既就幫手推啦

推推推

光

復

香

港

時

代

革

命

文宣呢？

有咩行動?

和你展

幾百人一齊和你展叫口號已經搞掂

小弟不材

冇文宣 聽日效果-80%

經歷左咁多獲 我而家識講架喇：
臨急臨忙既活動 買張入場票入去比班藍狗打 我心痛
仲要入左去走唔甩 擺明呃手足入去送頭 e d咁伏既行動 不了

p牌推

和你SHOP咁既性質都話呃?

其實好多和理非都想參加 冇文宣+無時間宣傳 真係會令佢地覺得係伏好幾次有人吹雞叫出去 我去到人影都冇 好灰

朝早六點？

我去買野 食野 拉咩？

阻住啲promoter開工呀 一陣比藍狗打 我心痛呀
等埋有工會先 再等埋民兵組織成立左先啦
聽日去工展會幫人做下登記 計劃好啲先

我而家識講架喇

聽晚唔係金鐘有集會咩？

等收皮啦工展會

工聯會搞既工展係另一條戰線

工展會可能會重狗，今日睇有線知道

第一日日頭通常有高官去

我要第一日就收佢皮

工展會品嘗Tg

被問及有人在場內叫喊口號，大會會如何跟進，楊立門指，只要行為沒有影響展會運作或滋擾他人，大會會採忍讓態度，不會即時作出阻止，若情況出現混亂，大會會勸喻對方先行離場。

他說，香港現時處於非常時期，希望工展會能提振港人消費意欲，大會已與參展商及政府設立即時通報機制，會場內一旦發生任何突發狀況，大會會盡快安排人員處理及採取應急措施，有需要時將尋求連康文署、運輸署服工及警方等相關政府部門協調。

滋擾他人嘅定義

排隊入場仲好（差唔多到自己就行返去隊尾），整長條人龍，等想買野既人卻步

重點目標!

無論係叫口號定和你塞，夠人就可以成事

有成22日睇定D 先啦

有好多間都係紅底 特別係間做美容既

C u tmr

唔洗暴力 唔洗成本 只要聚到人和你唱 佢地就會自動關閘 經濟攬炒
轉推呀唔該

排隊黨要推

正式啟動

搞馬會洗唔洗入去搞
搞工展又洗唔洗入工展搞
出面過百過千人企係門口就搞掂啦
打？藍c打飛機啦

大家都係買飛入去行下工展會睇下有咩啱買，邊洗唱歌架

無錯，屬於低風險就回報既活動

唔洗裝修 企係度唔郁就贏了

國旗得唔得？

仲好,幫手趕客

pish

推爆佢

好似10點開
我地和平地幫襯佢地啦

比8蚊入場費去狂試食唔買得唔得

記住唔好俾錢入場益左佢啊

梗係收工後
六點後先多人

唔好玩啦師傅

有TG的工展會！

唔抵觸
和你lunch有新地方去

昨日遊行最深刻的一句「初夏——寒冬」
我們不經不覺由初夏走到冬天
由撐黃色食店走到黃色經濟圈
香港人就是有心有力也有財力

講返正題，以往每年聖誕聯歡/Re-U都總係會叫啲最方便快捷嘅KFC、PizzaHut聖誕套餐，今年相信大家都不了不了，所以我地整合左所有會做到會服務嘅黃店，大家識Do啦！
*（亦建議學生會將圖印出派比同學宣傳📃）

最後，教育同行全體祝大家有個Yellow Christmas 🎄💛

*我地已盡量向店方直接確認到會服務，但始終人手有限，資料未必齊全，歡迎各位Comment報料。

Tg:
Fb: shorturl.at/kqtJM
Ig:shorturl.at/fgluV

咁入面既黃店大家係咪諗住搞埋佢地？

變TG會

至少去嗌下口號舉下標語 趕走班支那人

推呀
大家唔係仲想比工聯會好開心咁賺錢掛！

和你輾

香港人想革命成功嘅下一步就係全面加入警隊或者去外國當軍，因為香港遲早會有武裝革命，大家要識用槍。

幫手推下，入面有講點樣當軍
幫手推上熱門

第一日就閉幕

好大機會班魔警包圍晒
隨時入場要人面識別

發晦氣

唔係裝修 係罷買同俾壓力

最好就逼到狗狗射tg

去和你展叫口號。再黎TG 放題。

推吖。零風險，我要試食，我要和你shop 吖

做返啲草根嘢吸引淺藍同大陸自由行仲好吧
喺入口造人肉連儂牆？

唔洗裝修既
唔係割
只係唔想手足再俾人捉
入去叫下口號就得

push

廢老六點走撚哂返屋企訓覺啦傻西

維園果位走唔到
當自己入場就得

瘋狂購物

入到去唔洗裝修既
入到去塞撚住
正行唔買
叫下口號咁
班狗又吹你唔脹既
佢真係入黎仲好
搞串埋成個PARTY

林奠今年到唔到

S

呢啲怨婦真係好撚on9

Z

10:00 開幕儀式？

推文宣

展展展 $8張飛入去走返幾轉抵返哂

Push

齋睇唔買算唔算報驚打鳩你

又係你個悔氣撚
死撚開啦

拖喼瘋狂碌腳趾

街坊裝,入去叫下口號唱下歌都好喎

經濟戰！

【行動】入嚟話你知點解要過戰場上既快樂聖誕

F

D

工展會最大收入來源唔係入場費
佢地租就一早已經收晒
你唔比人入場or入去唔買野
對廠商會既影響其實好微
影響最大既只係入面既商家
入得去做既亦唔會全部都係藍店
大家一直提倡搞黃色經濟圈
但係成個行動就只係想不分黃藍一次過拖晒落水食TG放題話知佢地死
當然如果係黃店就一定唔會怪你
但係咪諗住當佢地係condom由佢地自生自滅？
會唔會有咩行動去補償佢地？

我要tg

聽晚見

趁熱鬧

迴轉壽司式排隊

無錯我地係和你展

星期三 1點
銅鑼灣和你Lunch
人多都會去工展

工聯會主辦已經夠

721
831
101

街坊裝 聚百人 叫口號 唱榮光

講真夾硬入場先會引到佢地報警黎射TG, 企晒門口真係wfc你

睇新聞講門票降咗4蚊

支持黃店

一齊噓啲藍店咪算

好想去行街啊

免費都會少人去

未收工

香港人只有靠嚇
先會聽教聽話

分分鐘係星期日行完大遊行
聽日又行工展會
師奶邊撚度有平
就買邊度

星期五晚見

實等埋你

唔小心用咗不推文

推 文宣？

4$入場玩啦

推 文宣plz

推 文宣

德國寶有肥媽

我希望好似又一城咁
自行收皮
叫足21日真係

不停排隊唔入有冇得諗

屌唔好灰心

推到有手足整

咩玩法都得希望到時可以一呼百應

屌 咁要叫大聲d 唔好裝修ar

文宣

無可能卻步
師奶為著數 排6個鐘都排
佢時間唔使錢

，

搞手係藍係咪代表參展商都一定係藍
和你展我就去硬
差在想睇下有冇方法令到黃店損失冇咁大
而加咁做好大機會將佢地拖晒落水

推 最好d狗係工展會放tg

畀工展會職員搜袋可以試下同佢爭論，拗唔贏佢都好可以拖時間，等後面條龍長啲

去試食

突破點來了

中華廠商聯合會

自己查下就知需唔需要支持工展會

推，聽日見

求6點後都要！

拉

廠商會紅到不得了，同大陸關係極密切
工展會係佢地一年一度掠水大日子(所以唔捨得取消)
希望愛國愛黨既大家都去支持下

sor表達得唔好
係1pm和你lunch一轉，
6pm放工後又行多轉咁
盡情同師奶同自由行we connect

推 文宣 組織

開tg group?

大家一齊和你shop

裝咩修呀...想手足死？

去shopping炸

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

會有生意咩

唔好著黑衫 夠多人入去行唔買 塞住已經夠 大大減少工展會商收入

其實圍繞工展會叫下口號已經夠

好！！！！

有鬼帶風向
入幾多個, 拉幾多個.
醒目自己諗
end

呢個鳩會25草來
之前撐政府
後尾見玩到咁大就改口風

入去唔係好d咩

唔買飛入場淨係喺場外面叫，狗可以圍鳩你，逐個抄牌搜袋，玩足你兩三粒鐘
和你SHOP唔同，唔駛叫、唔駛阻，淨係出現就夠

屯門居民恥辱

想要民主自由嘅全部同我入嚟

入場要先俾8蚊

入場先俾8蚊
廠商會多謝你

不如呼籲齋試食

有邊間支持五大訴求 幫香港人發聲 爭取民主
就大大力支持

我要食鮑魚

催淚彈展會

8 蚊真係細數目，參展商參展費好撚貴

唔好見行動就推
諗清楚去到要做啲咩？
點防止俾狗咬？
逃生路線係點？
答得哂呢3個問題先好推

會吹錯風否

入面大把市民，你混入去點target到，相反你企係出面叫，一睇就區分到你班人啦。一班人係排緊隊等入既市民，一班人係旁邊大叫既示威者，唔係盲都識分

咁入定唔入？
文宣話唔入，喺出面等俾狗圍？
入咗又有咩活動？
聽日星期二除咗一開幕可能有活動之外唔會多人，要入幾多人先塞得滿成個場？

行街

聽日星期二，多極都唔會滿，只會益咗廠商會

橫店工展會又唔係一日，可以試下唔入既玩法先既，有成效就繼續，無成效先轉都得

所有路都係試出黎現場執生

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

係唔係會有人火魔架?

攬炒！！ 快閃！！

見到中華兩個字就知唔係好野

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

唔係唔去呀

好想瘋狂去掃貨

入去排隊唔買

排完發覺唔夠錢
唔買

成個硬地場好似20萬人，扣左d 鋪位少過10 萬就打爆個場

readu

行動post 推

千祈唔好去到先發現唔夠錢

工展會係咪有好多嘢可以免費試食同埋試用㗎？ 問完唔買會唔會畀差人拉㗎？

瘋狂試食

去試食先

屌你老尾 推鳩人

去投票工展小姐

我冇叱咤睇 點解藍屍有工展會行？

好想去一年一度既工展會

各位聽日見

有冇諗過點退路? 成個維園比狗圍咁點?
你唔肯定點先係最好既方法,都起碼要提出呢D方向比人討論
帶唔帶gear?比狗搜到咁點?到時維園附近實有狗係到等等
大把人只係睇完#1就算,唔會深思
你咁樣開Post法,求其整個時間,地點,
聽日手足分分鍾比狗咬囉

姐係叫大家每人比8蚊廠商會
之後入到去唔買野塞住入面啲人
等啲呀婆師奶入到去都買唔到野
不論黃藍咁令啲鋪頭一齊冇收入？

而且廠商會租又收齊
廣告費嗰啲又收晒
已經賺到笑
根本唔會理你嗰8蚊
而加仲叫人入去/喺外圍塞
令到入面啲參展商不論黃藍都冇生意
成件事根本影響唔到廠商會
仲會搞埋入面啲黃店
黃色經濟圈得啖笑

入面唔會有黃

中華廠商會攪，你sure 會有黃店？

真係聽日6點？

廠商會呀工聯會

入得去買野呀婆師奶多
除非你係參展商/喺嗰到做野
如果唔係佢地照舊後生就搞已經搞掂
更何況你入去仲要每人比8蚊廠商會
入到去就算只係塞唔買野
搞到既只係啲小商戶
廠商會租就收齊
廣告費各樣野又收足
根本不痛不癢
仲會TK埋啲黃店
諗唔到件事有咩成效

你肯定？

好似掉轉左喎
一開始反送中
之後同比卡超傾掂數
班友同689中聯辦好fd
每年工展會都有高官去做show買野
今年就唔知

有咩好買?

早前有兩成參展商退展，鑑於社會情況，廠商會向他們退回參展費。

你咁講和你shop都一樣會搞埋黃店，唔去，TG又會搞埋黃店，唔示威，係屋企等運到

和理shopppp

點會有黃
中華廠商會咁攪？咁都join ？

工展會無乜好野買
又無乜好西食

蘋果今日出咗，工展會今年冇請官去

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

邊間黃店？數嚟睇吓

Yea

人數問題 人多可以一試 人少自己執生

建國七十年哩啲節目就係中華廠商聯合會叫cctvb播

重點：

1. 工展會=大大張不反對通知書，仲要去到月尾

2. 和理非主場

3. 係對家主場落對家面

4. 滲透黃色經濟圈

4. 主導權係我地手
我地幾時俾錢入場，幾時係入面唱歌叫口號係我地話事

5. 怕狗？ 而家得返藍絲會怕狗
成堆狗和你shop不知幾開心最好放撚埋tg

【獻計】和理非已經山窮水盡，運動注定俾港共睇死

幫推

推推推工展會會每日開11-8

推推

入去做文宣！

Lm

和你展今日正式開始

冇人宣傳嘅

都講左好幾日，不過真係無宣傳

你真係得淡笑喇